[月經] 你依家聽到嘅一句歌詞

我為你何妨想刀山

要擁有必先懂失去怎接受

混合體

上刀山

情人節不要説穿

唔屌到你以為自己好撚型屌拿星

少理阿爸正仆街